{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67707&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제해금강낙원펜션"
    },
    "text": "海金剛の全景と美しい日の出を鑑賞できるペンションでは、様々な名所が周辺に位置しています。 海金剛遊覧船、牛堤峰展望台、風の丘などを訪れることができ、磯釣りも楽しめます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、ペンション内には共用の調理場、シャワー、トイレが完備されています。 ご希望でしたらバーベキュー施設の炭とグリルをレンタルできます。 利用時間は4時から24時までで、お支払いは現場で行われます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 火災危険物質の使用は禁止され、火災による事故発生時に利用者が責任を負わなければなりません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は事情により変動する場合があります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には共用の調理場、シャワー、トイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は4時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "お支払いは現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンション内に入ることができますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 335
    }
}